# Exercice 3 : Nombres triples

## Explication
> Affichage d'une suite de 12 nombres dont chaque terme soit égal au triple du terme précédent.

## Affichage du test du programme dans la console
  ![Image du test de la console](images/test_console.png)